［緊急］民間記者會要人

成堆熱門post都冇人提，快啲叫姨媽姑姐做問卷啦喂，今次問卷講tg影響，快快手做左佢再spread出去ok?

自推

再推

推

食飯做下正經野好嗎

推呀！！！！！！

人呢喂？

推llmch

區選完撚左啦，做野啦喂

推推推推推推推

我就唔信可以10連

做左問卷先諗食咩啦喂

推呀！！！！！

做完啦

民記要你參與

做完問卷先講竉物小精靈啦

已填.

做到野，spread左出去未先？

畀多啲人知呀

spreaded

要人呀 救命呀

咁你可以放lunch了

Bookmarked
番去做

做左先好放lunch

冇做問卷嘅唔准食lunch！

仲掛住食lunch？食tg都食飽啦！

電話mon太細好難填
bookmarked有電腦再填

香港民意調查搵左我

膊頭有花嘅全部同我入黎！

推一個

幾時完

實習緊既社工學生入！！！

今次唔係一日限定了，去到12月2號朝早10點！快d叫多d人做呀！尤其是啲食過tg嘅姨媽姑姐！

推推推

今次好快做完
完全冇中相關病徵

填呀大家

it's time to WORK!!!!!!!!!!

👍👍👍

push

Push

來忘掉錯對

做完問卷再spread埋出去就可以放lunch！

推！民記要人

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

lunch hour都過啦就黎！你今日做左未呢？

做左了

食完飯要準備食tea啦大家！

做左

廣傳!

Posh

推呀！！！！！！！

做問卷呀

做完 幫手推

幫推

Done

done and shared and push

民間記者會第六次民間調查

民記本身開左post

已填 大家快啲幫手填同些牙出去

Done!
Push!

pish

今朝做咗

食飽飯啦嗎？食飽要做問卷啦！

做完一推

1

推llm!!!!

推呀

做左未先？

Tui

tui

做埋就收工嫁啦！

推！！

UP

推上去

填呀

推推

唔識答

食完lunch做問卷啦

已做

已提交問卷

已填，另再推

點解冇得揀心口痛

太長喇

已做 已轉發 幫手推

up

收工之前最好做咩呀？做問卷呀！

緊要啊

推！